%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=1cm,
]{geometry}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\begin{center}
  \textbf{Révisions générales}
\end{center}

\section*{Travail seul}

Exercices 1 et 3 p. 37

\section*{Travail en binôme}

\begin{itemize}
  \item Exercices 4 et 5 p. 39.
  \item Exercices 19, 20 p. 48.
  \item Voir feuille : « Évolutions successives ; Évolution réciproque ».
\end{itemize}

\end{document}
